有無人成日都對自己好harsh

有無人成日都對自己要求極高
完美主義者咁
搞到自己好大壓力
例如食多少少野, 就會勁自責內疚

其實有時好少事 但就會放大到覺得自己做少少野都做唔好 都唔知點解要咁對自己

仲要有時都知道係好少事
但就係咁上心

咁樣做人好唔健康㗎....

所以有時都會提下自己
對自己好D

要自己4點起身
想睇5點既香港
然後會安排好個日既行程

我已經成日迫自己早啲起身
終極目標係六點起身

點知你仲癲過我

其實未做到
5點就得
4點好難
想學kobe
想努力過好每一日
有個目標奮斗

以前會成日響心裏面鬧自己
呢幾年改善緊
個人開心咗

我都未做到
有撚排

奮鬥嘅同時都要放鬆吓

有
做錯少少野會好內疚

係做野個方面會
成日諗點解做唔好件事
但係動力黎 迫自己做事愈黎愈好

我
永遠都想做得好
做錯咗會自責, 問自己點解又會出錯

以前溫書考試會
依家要就其他人時間通常遲訓遲起身

有時會覺得自己有d無謂
其實人地都唔係要求咁高

有時見到其他人鳩 fing fing咁都可以生活到
就唔明點解自己要對自己咁嚴厲

未去到食多少少就自責，不過會喺學業/工作上對自己harsh，e.g.遇到問題卡住就會all in解決，其他人/事都唔理

但會唔會好大壓力呀

所以我都會提下自己 唔好咁harsh自己
提下我又覺得真係會鬆DD

有時真係心態決定一切

會 所以成日失眠
個人會諗好多野
諗下點好點好 咩方面都諗